約會每一刻亦帶着孩子氣

與你說些無聊事 挽手幾千里？

好呀

唔好，嗚

拒絕我 慘

奴婢錯了